人人都係音樂家 《願榮光歸香港》

記得細個嗰時吹牧童笛，吹lun 到走曬音，比呀媽hi 我叫我唔好再吹
連第二日要考試都唔俾我吹 , 叫我落街吹
等無人喺屋企嗰時先吹又比隔籬鄰舍大叫 "唔好嘈啦！" 有時連隔離屋隻狗都吠我

我並唔同意佢哋嘅講法，走音唔一定係難聽
我從來沒有放棄成為一個偉大音樂家嘅夢想

自從各區出現商場大合唱，見到d巴打絲打隨手攞起支長笛/小提琴/打鼓又有乜都有
好似連夾都唔使夾就變咗管弦樂團
簡直熱情奔放 創意無限
燃點起我心中嘅一團火
係呢個moment 要爆喇

自製左一個願榮光歸香港音樂盒
今次應該唔會再比呀媽hi 同比狗吠

光復香港 時代革命
香港人加油
各位11月2號維園見

幫推

勁

香港人認真起黎真係痴撚線~受小弟一拜

多謝
唔hi 我我已經好開心

推

唔hi 真係好勁 將諗到諗唔到既都變成生活一部份

加油,好撚勁

各位有冇啲咩改善建議?